下 乜牙租冇unban中雷狗

xxxxx,xxxxxx!

呢個咁低質UMBAM都無謂了

樓主係真蓋？

牙祖始終係個聰明人
就算危急關頭都知有啲傻仔只會幫倒忙

又hey0

大家唔好再笑佢ok嗎